連登突然要speech recognition

有無巴絲知咩事
到底係一直都有定突然出現